立法會一定係揾埋FD/屋企人配票最穩陣

例如香港島係目標4席
就揾埋FD同屋企人夠4個4票
然後夾埋去投咪得

唔好諗埋拋骰仔個D

其實用地區配票可行嗎？
查返向地區既選民數目 再叫住邊既人投邊個
會犯法嗎

有難度，組n人小隊最實際